[集中PO] 老野自殺式被撞飛 連登囝囡隨即起哄

以下為眾巴絲反應意示圖

Credit to all 巴絲